王維基啲口罩投產未？

冇咗下文嘅？

人地做實事 跟足標準做 要拎証書又剩
剩係檢測都用唔少時間啦
你估好似其實鳩廠 咁買完機就收訂咁搵笨咩